有問必答問NUMBER

黎啦

0001 - 0700逐個分析

141

915

27,200

33

2638 唔該

1999

買左2388 諗住當收息玩下好唔好

857 收息點睇

樓主，我們到了，你在那裡.jpg

1400點睇

突破喎,穿尋日支bar止蝕

息好似唔高
買佢都係炒油嫁組
油去到40頭就入得
而家其實可以入第一注

OK 既

11升唔升得返上去

都停左牌, 復牌先諗啦

個NUMBER好邪惡

一定得, 時間問題

8182

2800

175

仲有得升少少, 但見好就收啦
賣左佢先啦, 低位再入

個人睇應該早兩日入會好D, 如果冇貨唔入
有貨就等佢上啦

up trend還在, 可KEEP

699，1970

純睇圖
699個底會穿
1970都係弱勢

要返工嫁我
得閒先應到

1137
我發現咩黃金交叉技術分完全無用
求指教

952

1137有信念就夠

1009 ,5,1088,3

960
1093
200

投資講機率,
OVERALL贏就得啦
控制注碼, follow your plan

200真係好野黎

16.x果時唔夠膽買
依家又唔夠膽高追

同感

883 9.01入左(今日食左息)
2689 9.7入
939 6.38入
2899 2.58入

呢幾隻前景如何?樓主目標價會set幾多?

2202 21.75 入 落後型內房，點睇

6030
698

3328

1339

1980聽日係未跌到仆街

0016 0083現價抵唔抵買

5

2017

2007先岩

有冇貨呀
個勢幾好呀，gogogo

大家交流下

2778點睇？

2869點睇

5號一有息，二受惠美國加息，三好似有新ceo上場，勁人黎，四幅圖有力上

有貨就恭喜你

平均入巿價5.63放唔放好
定等返家鄉

巴打有內幕？

有d機會突破但未係時間入
可以繼續觀察

5.63
你放左佢升會想死
唔放慢慢坐返而預左
Keep住先囉

個人幾鍾意房托
呢隻係咪有d中環寫字樓？
個邊冇地起甲級寫字樓
租金企得好硬的

941
1038
2382

係呀花園道同朗豪
貪佢夠簡單

小型downtrend?
巴打又點睇

我都要儲錢入

2383

自膠 2382呀樓主😂

冇人沽空係好既

1340會唔會大升幾百％

400

本身有405，想買6823同2638長揸收息爸打點睇?

今晚玩fx, 輸左兩個trade

8432柯煙等發達

呢隻係咪有啲老千味

1038 係我愛股

收到

係，不過1.73重貨緊so9sad

1478 點睇

400#

1038

0689

981

883

呢隻妖股，破左DOWN TREND先睇啦

我覺得油守到44,45蚊，夾返上50蚊，再插返落黎
買883黎短炒都OK

英鎊跌佢就俾人沽
等英鎊跌完先再入啦

垃圾

今日個位入得
短炒

遲早俾人沽空
唔好掂

3311
315
1958

3311未係時候買

買少少囉
但唔好買太多，而家都算高位，忍下手唔好買哂

66
127

66 - 長HOLD必勝，而家入都OK
127 － 好有機會爆發

你都分析得好hea下

700

1,315,778
thx

904

698

1297坐咗成個月都未肯上今日好似舉行股東大會唔知有冇好消息公佈借機炒上

吹下水姐
好人好姐點會隻隻股留意
冇留意點分析

納指插水，應該有d影響
橫行緊係悶少少既

David webb話唔好掂

巴打有貨？

FATFAT

1415 1788

700加唔加注好
$247.6兩手貨

3355係唔係開始強勢

1548

66
1478
551

上星期走咗 等除淨跌多少少再入
不過想請教吓 點睇到有機會爆

都係睇阻力，成交嫁姐
我都研究緊

大機會破頸線
目標4.6左右啦

十字星，睇多幾日先

睇下破唔可破到位啦

2727 6蚊買左兩手

941

1044 恆安

6865

1327

3989 首創環境

337

6蚊好耐之前喎
變左長渣？

冇勢

會破底

短期內可能彈返D，但已經係向下走

1733明天會否爆發

573入唔入得過